想問出租係咪最高只可以五成按？

如果有另一橦樓 做四成按套現黎sub層新樓
新樓照同銀行講做五成
咁會唔會有問題？